飲醉左後，飲杯黑咖啡，能力上仲揸唔揸到車？

吹波波就一定檢到酒精超標架啦
純粹想知
能力上仲揸唔揸到車

red bull啦屌，多對翼上天堂都快d

提神唔等於增強番反應

玩碰碰車咩

隻手斷左，裝番副義肢，仲揸唔揸到車

唔啱聽既說話你想唔想聽？

你自己撞爛部車你自己事，但唔該你唔撚好害到人

脫水再脫水
祝君好運

飲醉=冇理性思維
飲咖啡=精神
兩樣加埋=精神地冇理性思維

可以試下拎唔拎到獎

咖啡因令你興奮心跳更快，更醉

飲汽水或者葡萄適嗝返啲酒氣出嚟仲有用啲啦

唔好害死人

想飲酒就搭的士，想揸車就唔好飲酒啦。

大佬你嚟吸負皮？

飲爆佢啦 反正都係坐監 驚乜?

努力

你試下個頭頂住支棒球棒隊住地面咁原地轉30個圈再飲杯咖啡， 睇下你行唔行到直線

醉左自己會飲黑啡？

你當做善事又好, 咩都好啦, 收手啦施主

能力係會大左
有飲醉左既膽量
又有咖啡既提神
建議兩樣一齊飲達致最佳效果

應該唔得，但係你飲篤屎水一定得

葡萄適咖啡因含量你知唔知有幾高